e家同蘇丹一樣，出來要有準備!

e家已經同蘇丹一樣，市民被武裝份子虐打殘害緊，佢唔會同你講咩感情道理，
所以大家要有心理準備，唔係你死就係佢亡（你投降佢都會秋後算帳，而且暴行只會變本加厲）
一係被屠，人地仲可以刷分數
一係心態上視之為戰爭（至少係與有武裝既山賊之戰），要有心理準備
和理非係好，但如果有用，200萬已經有效
山賊點會同你講道理同理性?
勇武呢？大家就要諗夠唔夠攞正牌既武裝份子打 .... 香港同蘇丹一樣，大家小心!

push

推

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

行動升級唔好等到夜晚少人先升級